@inproceedings{Schwab-Trial-Celine-Vial-Lecouteux:TALN:2019,
    author = {Schwab, Didier and Trial, Pauline and C\'eline, Vaschalde and Vial, Lo{\"\i}c and Lecouteux, Benjamin},
    title = "Apporter des connaissances s\'emantiques \`a un jeu de pictogrammes destin\'e \`a des personnes en situation de handicap : Un ensemble de liens entre Princeton WordNet et Arasaac, Arasaac-WN",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 4 : D\'emonstrations",
    month = "7",
    year = "2019",
    address = "Toulouse, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "619-622",
    note = "Giving semantic knowledge to a set of pictograms for people with disabilities : a set of links between WordNet and Arasaac, Arasaac-WN ",
    abstract = "Cet article pr\'esente une ressource qui fait le lien entre WordNet et Arasaac, la plus grande base de pictogrammes librement disponible. Cette ressource est particuli\`erement int\'eressante pour la cr\'eation d'applications visant l'aide aux personnes en situation de handicap cognitif.",
    keywords = "Outils d'assistance pour les personnes en situation de handicap, Pictogrammes, Communication Alternative et Augment\'ee.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2019/91.pdf"
}
